曼市雙雄如何留得住

晉級歐聯原來殊不易

為了專心英超的賽事
退出歐聯

就不必打美斯

誰曾話報仇魯營太輕易

歐洲的賽事 重頭開始 霸氣杯那時
輸波兩個字 成為往事 再買不太遲
陪伴隔離阿積士 期待市內再打比三次
英超的冠軍 英超的亞軍
徘徊在富咸伯明瀚左近
車仔跟阿妓 各佔一地 你卻收了皮
輸給巴素利 和拿玻里 那半粒馬鼻
成日掛住八比二 成日掛住那打比一次
MU都吃屎 Cty都吃屎
誰曾話報仇魯營太輕易
曼市雙雄如何留得住
晉級歐聯原來殊不易
為了專心英超的賽事
退出歐聯 就不必打美斯
高級的競技 連場失利 最厚薪朗尼
當天的基治 和拿斯利 再見返托尼
其實最是有星味 仍舊領銜了英超big四
摩佬都報喜 哥帥都報喜
然而曼市內卻唯有腥味
曼市雙雄如何留得住
晉級歐聯原來殊不易
就算千千億億的赤字
轉會當時 又不懂揀幼齒
但柏天尼如何留得住
熱刺篤城原來捱不住
為了修補英超的聲譽
退出歐聯 做歐洲的霸主

中撚哂

冚家剷

Cls

以前就陪伴隔離阿積士
人地而家準備入決賽

熱刺篤城捱得住啊